如果龍門老闆張生要告大雞樂，大家會夾幾多錢救佢

大雞樂改埋圖出埋名 rip得

張生最中意告同路人誹謗

律師 信件 為你 準備

搞返個雞樂公仔籌款

又一個condom仔

即係點。。。。大雞樂都無真名，點吿得入

在新安排下，區議員每月酬金為33,950元，或每年407,400元；完成任期後，將會獲得酬金總數15%的任滿酬金。如果區議員獲議員互選為主席或副主席，每月酬金則更高。（2019Source）

仲未計雜費補貼洗乜夾呀

張生請飛天南個辯護律師都唔止40m啦

搵當值律師咪得
柏洋都係搵當值律師

輸硬嫁？搵法援入面D律師都夠做啦

陷家產啦今次 兩邊都係我結拜兄弟😔

雞哥rip

會賣唔晒

修煉饅頭的秘方
店內播放榮光歸香港
奶茶淡如清水 照樣賣清光
消失了的月餅 懇請你的原諒
為一盒五仁養一身傷
別想投訴我 我會告手足誹謗

by 大雞樂哥

冷處理 拉！

講好左拉一推二喎老友

大雞樂背後個團隊好猛 我唔會敢惹佢

奶茶淡如清水 照樣賣清光

唱到

唔會救啦 想佢死

On9點會告手足 唔信龍門會咁做

鬼黎

講咁耐都無人提過銀碼